『街坊disco』和理非五大訴求廣場舞上線啦！

6月16日香港有200萬人connect
我希望connect 埋淨低既港豬、師奶、甚至係小學生 所以要用琅琅上口既廣場舞等佢地背熟五大訴求 而且有人話訴求變質 咁我地更加要重申一次

靈感來自黃大仙跳舞既街坊同埋小人國既卸膊操
未睇過卸膊操既傳送門

拍子好簡單 前半一拍 後面半拍

(各位街坊 我地唔係黎示威 亦唔係黎集會 只係一齊跳廣場舞）
和理非-廣場舞 有五~大訴求
和理非-廣場舞 有五~大訴求
和理非-廣場舞 有五~大訴求

(有邊五大訴求呀？)
全面撤回 逃犯~條例
全面撤回 逃犯~條例
全面撤回 逃犯~條例
(除左撤回逃犯條例呢)
撤銷所有 暴動~定性
撤銷所有 暴動~定性
撤銷所有 暴動~定性
(沒有暴動 咁有無犯法)
釋放義士 永不~追究
釋放義士 永不~追究
釋放義士 永不~追究
(點解會有咁多衝突)
立即成立 獨立~調查
立即成立 獨立~調查
立即成立 獨立~調查
(要調查乜野呀)
元朗暴力 官警~鄉黑
元朗暴力 官警~鄉黑
元朗暴力 官警~鄉黑
(如果想香港變好要點做)
行會立會 我要~雙普選
行會立會 我要~雙普選
行會立會 我要~雙普選

街坊disco 深水埗見
廣場舞廣場舞廣場舞

希望大家 有正能量

和理非-廣場舞 有五~大訴求

全面撤回 逃犯~條例

撤銷所有 暴動~定性

釋放義士 永不~追究

立即成立 獨立~調查

元朗暴力 官警~鄉黑

行會立會 我要~雙普選

五大訴求 缺一不可

唔經唔覺 輕鬆十連

街坊disco 無人參與

拖鞋兵團 去左邊到

無人推post 打陣飛機

真係無人 打狗狗狗

即時熱門 深水埗要人

好柒